[10月新番] 關於我轉生變成史萊姆這件事（2）

每星期二 00:30

CAST
リムル ：岡咲美保
大賢者 ：豊口めぐみ
ヴェルドラ ：前野智昭
シズ ：花守ゆみり
ベニマル ：古川 慎
シュナ ：千本木彩花
シオン ：M・A・O
ソウエイ ：江口拓也
ハクロウ ：大塚芳忠
ミリム ：日高里菜

漫畫

外傳日記

魔物國指南

小説

貼吧13翻譯

有web不過唔建議睇 文庫版多太多劇情。

[A/I]關於我轉生變成史萊姆這檔事～魔國連邦創世記～[1]

騎劫

LM
啱啱睇完 Web 版小説

邊2篇有冇link

買左 實體書
同web 係咪好大分別？

目前有d出入
但又唔算超大分別好似overlord咁直頭差唔多唔同故事咁
好似話作者講過小說個最終boss同結局會唔同
如果小說個結局冇web咁美滿仆街

咁睇完 咪又要睇多之 web

係
web版結局幾好
算係有頭有尾
睇完真係有種完結既感覺

睇下先 文庫 出最未？

未
文庫得大約web版一半多d

呢家實體先出到 第10本好似

動畫個劇情推進慢撚到 主角變到人樣未

可唔可以member劇透web結局
就睇完小說 但應該唔會睇web

睇完文庫睇番同一進度既web

其實今集做得幾好
bgm同角色經歷既描述令大家唔會太憎果條友

明明之前睇漫畫覺得幾好睇
但係動畫就覺得節奏有D慢 有點悶

留名

Agger 今集我完全係跳住睇
可能因為一早知道晒啲劇情掛

隻手遊好廢好多BUG

有冇人睇過 食唔食data

好撚慢 而家先到漫畫第7集,使唔使咁慢
鬼人出黎到打起碼都要9,10集

好驚套野爛 鬼人都仲未出 OP果到已經打日向同佢班手下
一卷都未完 仲要做到第5-6卷

話唔定係OP咋騙呢

LM先

百度有人話
作者訪談講左 只做到第四卷

但冇source

睇左新一集
o係ED劇透係咩玩法?

不過用ed交代小小唔太緊要o既劇情都唔錯
例如起屋整衫種田之類

故事講少少然後過程就用ed交代咁

op ed劇透成日都有架喇

黑兵衛......op ed影都無

last度話捉到代理人要嚴懲係指邊個?

我都想問 係唔係講緊個律師

唔起眼嘅大叔，但係正因為唔係靚仔所以最有親切感

個律師

紫苑

班怪冇命個陣係點叫人
喂,你呀,我呀
女人,男人咁叫架

我同矮人一樣
我對朱菜是一心一意

但你被智慧之王沒收左條J

米莉姆先係本命喎

睇小說
利老母 佢本身都係估自己係a級到
幫班鬼人取名,之後班鬼人都升到a級
淨係改個名都令到佢地同級?

智慧之王:你地全部同我收皮

智慧之王>シエル

A級個範圍好大 同樣A級實力可以差好遠

唔準劇透

有冇app係睇小說

起名係佢個外掛黎
其他魔王都唔會亂起名

但遇到米莉母個陣
對方魔力都係佢十倍以上,個陣佢可以秒哂呢度所有

立左下眼後面
好似話係暴風龍係佢體內先冇事
隻龍下下覺得好似比咩抽緊魔力咁

個條大叔根本就on99

呢集個尾 係咪漏低咗 哥布達 ？
冇人記得佢？

4龍種：
大哥-星龍王(故事創世神)

2姐-冰龍

3姐-熱龍

4弟-風龍，故事暢已出場

8星魔王

睇左動畫個d建議睇下web會好d

成12卷可以睇一星期

#66做咩

12卷 你想講文庫版？

痴撚線
隻game中親都係男人 一係不知名二打六

村長仲高星過白老

點解你玩到唔係死ser?

無日本app store可以點玩

終於開返ser 賠20抽算好啦

新番post
成班柒頭係度劇透
再唔係就係度講隻game

睇緊文庫13卷

依動畫咁嘅速度, 有生之年系列.....

漫畫畫功分鏡都唔錯 可以期待下

我動畫同漫畫都追到最新
想知邊到有得睇web版中文?

漫畫而家去到第幾本小說/web版邊到?

痴撚線 隻game4日用左我5gb數據

所以我係街唔會玩呢隻驚
試過係街等巴士玩左十五分鐘 唔見左~100MB
我拎D數據dl 一集24分鐘既動畫隨時仲抵屌
反正又冇活動
完全自動化 連升lv都唔係太想
上twitter睇 有人 70lv (無show裝備) 都比隻伊芙列特秒後場
得前面隻坦頂到一下 但第2下都係死

想裝黎睇下點解咁食data tim

已經有攻略點打
依隻game矮人王係必須
仲有要用5*白老封技
同埋用d加防減對面攻既必殺

睇左第一集動畫入坑 煲晒web大結局 留個名

係咪覺得好充實
好完滿

係幾正
後來揾web版揾左好耐先有txt檔

我之前睇完 覺得空虛多D
出多D 外傳啦

冇啦
咪睇下其他野囉
我都係諗住睇下金庸

好似有2篇結局後外傳

已經睇左
未見佢再出新既外傳

有冇link

個作者仲有冇其他舊故或者新連載？

有冇tg 直接send個txt畀你好過

小說Web版個劇情係咪唔同動畫
睇緊文庫版但搵唔到web版

我都係之前係貼吧睇翻譯

係唔同

逃走劇係百度睇到07個post冇左斷左就冇睇

王+主角6星
佛心驚

反而我覺得主角最廢
矮人王同樹精勁到仆街
我隻主角+1輸出仲低過隻5星紅丸

萌王係用黎放BUFF 然後比其他人放技

我都覺
後排支援用

隻game係咪要刷首抽

最少要刷到矮人王
如果唔係你打唔嬴第6關

睇日文web

屌 viu...........

{ "status": { "code": 200001, "message": "参数提交错误" }, "server": { "time": 1541435795 }}

viu又M到

Viu又發乜神經
話出左第6集入到去又話未上架

睇唔到架啦 error 500 jor

想睇埋先訓

+1

頂咩⋯⋯睇唔到就無心機溫書啦

viu做乜柒

垃圾VIU

我想睇靜

垃圾

...very disappointed

抽撚左個字幕出黎配raw睇算

on9 viu
我去QQ睇算

之前睇左幾集就去睇漫畫
靜啊

靜b

閒閒地都七八十歲

不是壞史萊姆係遊戲對白?
靜唔係二戰時期人咩，點解有得打機?

重睇啦

我都想問
不過佢話聽同鄉既細路講過
我估即係有日本細路係異世界同佢講過

可唔可以搵人劇透下我 靜之後會點

未睇過任何小說漫畫 打算套野完咗先在去追

好萌啊

靜

靜成個人好似好慘咁 比召喚佢既人虐待？

果個畫面似係arm arm由現實傳送過黎,
身上d傷似係傳送前or傳送時造成, 應該冇虐待

黎得異世界應該都會自動生成適性技,
例如男主1系列既起手技能咁
以今集黎睇, 靜俾人召果時現實周圍都著緊火,
到左世界就出現火屬性適性技, 但召喚者好似幾失望,
相信佢既心情係刷緊首抽, 對於兵器唔夠強而失望
抽到d唔係資質最強最想要既技能人選咁
而佢叫隻怪物佔用肉身, 意義不明
可能係為左落令咒? or可能係強化對方能力?
or可能係用怪物既意志直接霸佔身體取代原有意志?

唔係 其實純粹係溝通不足

同呢張比較睇返op就知萌王太中性

分析得幾好
呢啲之後會交代
都算主線劇情
小心畀人劇透

死啦 第六集都未講完文庫第一卷
又想佢將小說啲情節詳細講
但我好想睇到第五卷第四章既動畫
好矛盾

慢慢黎唔緊要
最緊要長做長有
最好就出完26再出下季

做得咁慢 無乜打鬥吸唔到腦殘嘅新粉絲入坑
如果BD同啲周邊大爆死嘅話.........
無下季都唔知點算

第5卷之後就做sim city

始終萌王有37歲男性的內心

我諗絕大部份(有睇小說既)人都會想睇 八 王

睇小說果陣都無諗過 萌王咆哮咁好笑

其實交待好佢sim city既基礎都唔係壞事
可能戰鬥消錢場面减番🧐

[/quote]

畫70條友 就當7萬人

似千人大戰

呢度係咪大賢者特登播錯

漫畫好似係AV床照

唔知係咪你地睇太多一季三本果d輕改
而家我又覺得冇咩問題 最緊要係捉得住節奏
做得好 慢d我唔覺得有問題
出得好再出下季仲好啦

而家個進度其實同我一開始估佢如果得一季個進度差唔多
本身諗佢一季做2本

我而家睇返都覺得係大賢者呷醋玩野

睇慣一季5卷

大賢者係正宮

就係唔想佢skip得太快 又想睇後面既劇情先矛盾 唯有自己腦補

幫500隻哥布林改名
係咪條龍幫佢補魔

係

同問
睇完漫畫同動畫都係唔明

哥布林王
諗起隔離哥布林殺手

下集打靜

有時呢 一個故事嘅對白唔一定即時明
不過 可以睇下最新漫畫 叫多少少hint

節奏慢到咁

要快睇騎士魔法
13集做5卷

可能我本身鍾意睇日常
我覺得依加個節奏幾好

騎士魔法雖然做得快，但好睇喎

睇萌王就係要輕輕鬆鬆搞下笑日常互動
依家個節奏我覺得幾好
係佢得24集，咁樣講唔到幾多野
好想佢長做落去

係
我覺得依家啲畫風唔適合打仗
太cute

呢套同魔法騎士正到無輪

係
所以推薦想要快節奏既人睇

最緊要唔好崩
動作畫得hea少少唔介意

呢套要睇小說,動畫都值得一睇,cut得好好
d敘事 well done

同鄉細路仔講
唔一定同時代

佢班照顧班細路既咪新世代lol
聽過咪知

好明顯佢班學生定徒弟果班係日本轉生者

静幾正

哥布達 教其他人召喚果度，佢個動作 咁似爆石，急屎果陣領悟返嚟？

漫畫45話係小說第幾卷？跪求解答

靜畫得靚過晒文庫插圖同漫畫

突然比你個引用回覆劇透左

原來引用會防唔到
唔好意思

你係噤少咗下

係 短篇有講

動畫還原得好好

推 冇人討論了

進度慢成咁 動畫黨都問無可問

佢係咁召喚係因為搵緊佢個妹

敵方真係又廢又小物臭
唔係隱藏boss
真係得淡笑

異世界一向屈 輕鬆睇

有冇人仲有玩隻驚
佢呢2日出個公告話個d bug 係大概咩意思
又話咩 通信錯誤#1005 好多人唔見左A/C
我見佢又賠左成 40抽既石比我

之前我講data量個問題 login唔到同埋回溯

鬼人們先係主角

最鐘意轉生故事之一
幾年追web到依家
幾驚變手機俠同爆肝

終於有套轉生系有決心製作
唔想劇透，不過好好奇25集會做到邊

好正
抽齊4星
最垃圾果隻萌王+3
其他+0

thanks
岩岩食完飯登入 今日又賠多1千石?
4千幾石等米莉姆

點解你咁多
我收得2000幾石

31號前玩3000
3號2000
8號1000

隻驚 第2日開始玩呢個ac
只抽過20抽 (萌王, 英雄王, 靜江)
呢2日賠左2700石 , 早排死ser 賠左1000石
加埋登入 打到伊芙列特前 曜日首次獎勵個d
差唔多啦

fk 1號先玩

點解我見人地個城可以變大
我人口1105都冇郁過

靜係好耐之前打緊仗個陣比人召過黎
個個時期應該無遊戲機 但點解佢話佢鄉下既人知史萊姆自介個梗

又問
台仔論壇又係問完又問
同鄉唔同時代

平價升lv法係咪fix左

大賢者笑嗰下
btw 真係有d拖

無諗過佢會播埋最尾果part
期待下幾季改左名既佢

暴風龍終於有人陪

大賢者係咪恥笑咗一聲

大賢者好撚正

喺個胃有排玩

竟然打咁耐

(...)

有冇viu字幕

請自行配ohyraws以便食用

大賢者果下
仲以為大賢者係冇感情嘅AI，點知原來都識比反應

1人原畫痴線

條傻龍咁有大佬feel好唔慣

好尷尬-.-
又抗性耐性 0傷
爆肝俠

騎住蘭加果段完全可以飛左佢

好想快d下一集

條龍個封印係咪未解完

errrrrrrrrrr.............2046
以依家動畫既進度...........都唔知可以去到第幾卷

動畫唔會播到解開條龍個度。動畫大約係播到第一次打日向個度

求伊芙利特心理陰影面積

主角真咁岩剋屬先輕鬆贏定真係咁屈機

佢招技屈機 同埋隻火精靈唔係真係咁勁

傻龍終於有人同佢慢慢玩

心諗唉，又係打到一半cut
竟然打完先cut

有大賢宿 就有無限學習能力
除左分析唔到魔王技
根本屈機

維魯多拉笑得奸到
有新玩具玩

主角冰火攻擊無效法真係屈機
有無可能吸埋暴風龍和火精靈招技

sure

有D動畫係打戲好睇,文戲悶
依套岩岩好調返轉

佢小說打都好悶
睇日常正好多

唔係無效 係耐性
有分別架

打個陣睇d技名真係睇到打冷震

Xxx同yyy整合成zzz
Xxx yyy消失

呢d都還好
個d乜霸物霸真係

乜撚都係超越音速

明明隻火精靈有智商 點解畫到佢失控咁

靜江同佢意見不合，强行壓住佢，所以佢發皮氣中

巴打 雖然動畫唔會做到
但你都算劇透 小心比人屌 呢度某d人好憎劇透嫁

慢慢屌，有咩好驚 ，老實講，兜口兜面都唔會怕，睇字有咩好驚 ，其實呢單野原作其實都無乜點講，一兩句對白咁，唔係重要劇情，少少都怕，不如唔好上討論區。

點解輕小說無電子書版 傾咗幾年都未傾掂數

唔好抽水啦
兩回事黎
之前成班人圍爐討論之後劇情
又討論埋其他小說
轉生穿越小說討論區咩

而且呢個劇情都唔重要
解釋正常人都推到
有智商都可以失控

之後條暴風龍有冇出番黎？
有睇漫畫冇睇小說

有

話幫佢解封印
一定會出返黎啦

幾分幾秒 點解我唔見既

想問冇睇過小說
但條龍應該仲係無限囚籠入邊 所以吞噬者先分解唔再

但火精又分解唔到？

1922開始睇

佢應該怕其他屬性同物理傷害

求解答

因為精靈冇實體

本身都只打算困住佢，話哂魔王啲手下來

我估佢物理傷害都唔怕，唔好忘記佢仲有招硬化。

仆街咁撚獵奇
無啦啦成個燒爆

暴風龍日記話係暴風龍喺食嗰一刻夾硬搶嚟陪自己傾計

魔王係最後boss?

動畫定小說先
動畫應該冇得打

(....)

你咪係

大佬出現鳥

麻煩各位起底睇下呢位ching開過咩post

話說萌王話封印左黑色閃電，唔可以即刻解封？
同埋大賢者其實係人定係AI？

岩岩睇曬 星之卡比黎嘅喂
基本嘅特殊技能係世界頂點位置咁樣

忍唔住睇晒漫畫
想問係月刊？
漫畫45集有冇做到小說一半？

個post我開黎將d llc一網打盡

web既10%都唔知有無
文庫版既第四卷倒

撚精靈

日日開大技炸柒佢

封印其實係指特登唔用咁解，因為殺傷力太大。萌王係以為自己死梗先後悔無用全力打
大賢者設定上係AI，但實際上俾人感覺上

開post拉自己

佢對終身絆侶呢樣野有反應
其他wfc

又要柒又要問既極致

一路睇都奇怪，一開始明明講咗 冰火耐性，為咩咁驚
咁樣抽走 靜隻火精靈會唔會有事？

下集咪知

轉生類題材基本設定

最近追晒文庫版，未睇過web 版，上網又搵唔到全web 中文版，有冇巴打有link?

啱啱轉生冇耐
未試過打勁野
驚都唔奇
你著防彈衣都唔敢硬食一下手槍啦

大賢者:

慢慢搵
一定有

上個 Post 樓主提供以下連結
Credit for 樓主

有興趣睇嘅巴打可以慢慢J

>>>>>>>>>>>>>>>>
this

【WEB版】：鏈接:

密碼:jt61（註：web版由眾多翻譯君共同完成，譯名存在偏差請謹慎食用）

感謝巴打

同埋利姆露一直低估左自己

劍鬼阿伯好撚型

有冇人 一樣好鐘意ED既風格
ED入面
一開始個世界明明係好陰沈 但萌王就為世界帶黎色彩
係好歡樂個隻

主角人形幾時出現，感覺今季完都唔會有

好快

屌佢,個編劇on9架,夾硬拖咁慢做乜鳩

好似話迪亞波羅唔出，咪拖慢啲唔使停係尷尬位

有咩問題？
有冇睇過13集動畫剩係做一本

呢套節奏又唔差
你想好似隔離禁書唔知做咩
三話一本跑完就算

overlord cut cut cut

因為呢套動畫係漫改 所以跟漫畫節奏 劇情唔會超過漫畫

btw先行圖出得勁快，愈嚟愈好奇點解呢套野可以咁多人力物力

順帶一提動畫人型萌王塊臉尖D, 無漫畫咁圓looklook

冇賓周

有web有文庫,乜野漫改
輕改半年番正常都做到五本左右
而家係24-26集做四本內容先咁慢

鬼唔知有WEB有文庫乜 就係講緊點解佢節奏咁慢 兩季只做四本阿
因為套野係講談社出錢 用黎宣傳漫畫 四本文庫就係漫畫既全部內容
連OP上面都寫住原作：川上泰樹‧伏瀬・みっつばー 漫畫作畫仲前過小說作者

單係有個腎者已經嬴左大半
有埋說明書比你行 仲識自動分析啲野
唔係咁輕鬆我會覺得一般般

呢套作品好似唔係角川出品
可能同呢一點有關

唔驚 文庫版同web版最終boss唔同 好似係

其實係咪所有人轉生過去都會有一堆神技 遲d會唔會遇到其他轉生者？

靜咪係

之前唔係話有迪亞波羅？
而家改左唔會有？

靜係被召喚 唔係轉生 多數都係召喚 轉生既好少

姐係轉生得一定勁到仆街？

輕小說格子 文庫同web都齊哂

隻垃圾驚3星埋hard既火精靈
但係居然hard既紅火蟻3星唔到

辣殺驚又死ser
又有石派了

宜家有幾多石

話時話隻驚係咪唔會有活動
我之前有一晚 夜晚十點幾見佢有個 牙狼活動
但第2日就冇左

如果連菠蘿都無不如唔好出啦 到中後期佢好重戲份 根本係主角另一個智囊

好似今日定聽日會復刻牙狼活動

話時話 岩岩醒起
佢之前好似有出公告 係今日維護
今日唔係死SER 應該無石派 (除非DELAY)

實delay

佢轉生係條龍封印個位，食晒魔素、魔礦、魔草，龍又幫佢改名，仲要係佢肚入面幫佢補魔，唔屈就假。仲要有大賢者根本係外掛金手指。

我淨係想知幾時出新pool

好少見成半個月 d驚咩新野都冇

上得華人討論區預左啦
成班直接討論小說
再討論埋其他小說
唔係一句起兩句止

唔好出
冇乜石

molamola 呢隻game都唔會儲到幾多石

主線都差唔多打晒

想問下有無人買左果堆Alarm又或者知邊度有Sample試聽
想日日聽著日高bb把聲起身

之前卡火精靈 呢幾日發現弱化左打完原來已經最後一關

乜隻野nerf左?

btw我卡隻蟻3星唔到
一係死坦一係死後排
佢有招打隻坦4000幾,會係咁放
又有招打全體2下就打死我後排會樹精

九成係 第一次打個陣普攻二千技 殞石四千幾五千仲要連放幾次 矮人王唔夠兩秒就收左皮
5招大技開齊扣唔夠10% 明明前面幾關技都唔洗開就過到

聽落咁似我打個隻火精

火精我反而好易3星到
可能因為火精矮人王剋屬
隻蟻剋矮人王(我又冇5星黑兵衛做坦 )
火精出大技次數唔算密
隻蟻會連開

算啦 呢隻鳩game唔洗認真玩
如果唔係首抽抽我靚我一定del左game

留黎收下石抽下野囉
而家都係每日升lv升lv
升到75後升唔到lv就要每日打錢買珠

居然唔遲仆街

其實主角肚入面條龍嘅實力勁唔勁？

剛一口氣追完7集。好睇

仲未到高潮

睇完漫畫

應唔應該追埋套小說佢

個心囉囉攣

本應睇小說

文庫都未有耐完
Web個尾又好似話普通

萌王人形好睇過漫畫

漫畫蘿d

睇完第7集

個設定後面先講 點會係唔記得

依套野啲設定跟本好有問題，成日食書
特別係啲強度能力問題
利申 有睇小說

係,最BUG既設定就係幫人改個名就可以變強N倍,仲要沒數量限制
另外就係打完豬王之後,都唔撚知點撚養得起幾十萬隻豬人

有無人有興趣？ json來的

啲豬人好似話係食樹人生嘅果實

啲樹人一早生多啲咪冇飢荒冇豬頭帝lor

垃圾viu

幾時有

viu 1230

viu已出

喊左

冇字幕嘅

你係咪撳錯撳走左

哭左

咸左

靜呢part真係做得好好

靜江

變左人型之後把聲好唔夾

有同感，以為可以再蘿D

而家先開始嚟料

求劇透 佢吞左之後可唔可以釋放返出黎
唔想見到靜就咁死左

我諗咗陣先記得邊個嚟
利申淨係睇咗web

唔會 btw勇者係一個超大嘅伏筆嚟

話時話個面具到底點嚟
無限loop嘅

鳴阿

依套冇女主?見封面有靜係到以為女主黎

大賢者第一女主
第二三女主過多1-2集出
第四女主6-7集後左右出
第五女主今集已經出左

大賢者有真身有樣睇？

今集女主係邊個

身體係庫洛艾，精神係日向

特別技能係？

個面具點黎

下集 我婆 朱菜登場

黑兵衛呢

史來母創世紀

點解食左靜江無佢D技能？

痴女正喎

暴風城三大偶像

其實有無可能將靜江好似中二龍咁放係胃袋？

唔駛唸

其實靜根本唔想生活係呢個世界到，而家咁樣完結一生咪幾好囉，需雖然返唔到原本既世界，但係都叫有同鄉陪係身邊

靜唔死有冇機會做到第一女主角

靜江又話係命中注定 我仲諗緊主角點同佢互動

其實已經係命中注定

連形狀都變埋靜咁樣仲唔係命中注定...

OP同ED咁多角色
而家都第8集 出唔出得晒咁多個

Op欺詐

btw op隻奇伊好樣衰

命中注定要食佢

第9集先正式旅程

想問套野會做幾多集 講左八集先開波咁

24

有無得復活

要過好耐先會復活

好想睇米莉姆

請大家唔好問劇透問題，多謝咁多位回答時肯加密

唯一無加密嗰個答錯左

Husky有冇viu字幕

吸完分解拎技
解析完無限牢獄就會出黎 不過動畫唔會做到
下集就知

節奏好慢
好在有24集

連黑色五葉草套垃圾都有得做年番
呢套反而無

想問而家主角人型係男定係女？
我知佢原本係男但佢個人型係copy 靜的

無性別
唔會有生殖器

唔怪得之佢寧願變返舊波

以呢個進度 8集完唔完到豬頭

應該ok

2-1-2都夠

救豬頭條友咩來頭?
好似好厲害

垃圾黎

騎士魔法真係好正
13集做5卷

萬中無一
佢快得來資訊又夠

旁白功勞

點解人型唔搵返靜個配合, 呢家好怪

配音

但佢將來多數都係用人型

漫畫有一篇番外係話，
哥布林開門入來佢之所以喊，
係因為佢就算變成人都仲係冇丁丁

點解會咁 佢唔可以整返丁丁出黎咩

佢唔係變身 佢係擬態
除非佢吸條仔

唔知有冇閪，
唔係可以得閒卒下好過冇

乜都無
腦內彼女肉體閹割晒

睇咗文庫第一卷

畀動畫影響咗宜家有d唔舒服
冇睇動畫可能會繼續追

其實小說入面靜同果三條友一齊左幾耐，動畫好似都係幾日但講到好似好耐咁

第9集先行圖

呢集做得好好
睇過漫畫 一見佢訓係度就開始流馬尿

鬼人終於出場

有分身果part

未進化既佢地都幾柒下

琴晚先重溫完

又睇多左次第8集
呢集真係
配埋幾首BGM 仲更加

黑鬼

又一個月啦
又有班人要換老婆啦

我覺得靜應該係第一囡囡了

靜太普通,普通黑長直

雖然今季應該無

但好想要日向浴衣ver

普通得黎夠吸引就得
一直覺得黑長直係好吸既屬性

雪乃 今季個兔女

SOR 唔記得F5 睇唔到已經POST左

少好唔丁丁阿婆

不過我都係

拉我pls

少女唔愛拋鋤阿婆

睇多左次今集
真係好正
期待水準keep得到尾

btw人型用呢把聲真係有d怪

我覺得好正wow

水準真的係堅高
之前仲嫌佢節奏慢
但今集慢慢講又幾吸引
呢個時勢肯俾咁多時間做得咁仔細既制作組算好難得，仲要畫得唔差（靜江動/漫/插畫，3個最靚都係動畫，萌王都係）

雷昂有咩咁勁，點解話佢係魔王？

稱號黎

因為佢係魔王，所以好勁

咁佢除左召喚惡魔，仲有咩能力？
好似技能勁過所有人好多

無召喚過惡魔 隻精靈都唔係召喚出黎
淨係識召喚蘿莉

如果山治夢想係透明果實

呢個就係我最想要既能力

無限召喚

蘿莉係要保護

捉到了

發生乜事呀?邊個玩我AC?邊個咁多整蠱?

55

十月呢套同刀劍跑出
哥殺不了

漫畫最靚
頭髮有層次
對眼又好似化左妝咁

想問有冇人見過邊度有得扭?

點解睇上面有人講到日向係女嚟？
定係我會錯意

因為佢真係女黎

OP成個男人咁嘅

因為op真係畫到佢成個男人咁
呢d係正宗畫男話女

其實好撚靚女 大波白滑 不過3次元角度睇唔出

動畫會咁樣賣廣告咩?

點解咁有錢

BTW 大家睇左文庫13卷未

我地係咪講緊同一個角色

係味有有錢佬好鐘意有資助

有錢到.......

OP畫到成個TB咁

原初之力

垃圾驚居然大更新
仲唔執柒

更新左D咩?

唔好執住呀
我有5千石等緊米莉姆

動畫已經好明顯睇到係近年少有既有錢仔，半年翻又用心制作，仲要咁宣傳法 肯定有條大水喉射住，分分鐘下季開前就話直接轉年番（都好可能係預定左係年番，OP日向戰以而家進度半年要到都幾難）

更新新關掛
未知會唔會加新角

但點解呢套可以咁有錢?
真係有油王直接贊助?
連傳統 實搵錢既金礦作品sao 魔禁都未有呢套咁慢工出細貨

暗部大戰

新果關係咪set錯野
點可能打得贏？
75lv矮人王連第一關都坦唔起
D怪識打後排

再問

好期待鬼人
根本成套最好睇就係班鬼人,早d出啦

呢套周邊應該會幾好賣

都係無新pool ?

無

大賢者: はい(棒
btw viu個字幕

哥布達

仲要扮重傷

救左我先啦喂

又係到逼害蘭卡

粉毛同蘭加成程食花生

點解會有6個 唔係得5個咩

最左果個整武器

邊撚到慢工出細貨
明顯第一集同之後嘅差好撚遠
最撚明顯係個背景，第一集之後集集都水彩畫咁

不過淨係講啲人嘅話真係近年少有

睇完再一次覺得未進化嘅佢地真係好柒

下集 真.朱菜登場

睇左個預告話咩20萬,主角一下炸撚死哂都得啦

朱菜一樣咁靚

幾時先睇到主角建國同玩放大鏡

到底今集紅丸講咗幾多次"閉嘴"
煩到

期待下集

唔畫到咁，之後點賣反差萌啊?

合技，進化技跟本無敵

只係其中一樣

ed 落水明明有對貧乳
宜家得返兩舊胸肌

比返對貧乳我呀

今季應該冇

有排課

辣殺驚真係辣殺驚
打超級齊4星75lv唔夠打
打上級n場都未跌卡

岩岩先留意到viu嘅簡介tag左黑暗獵奇
好期待有咩獵奇野睇

係咪準備要幫d鬼人改名

樓上D巴打已經諗定哂名俾利姆露改

屌

想買哂
想問下邊到有得訂

台北見過 一抽蒼影

啲鬼人未改名都咁好揪
改左名咪不得了

比主角輕鬆秒喎 有幾好揪

原來已經出曬

睇埋今集 主角可以秒人有咩咁出奇
bug黎架wo 唔係大boss都足夠應付有餘下ma

主角成日打唔出自己應有嘅戰鬥力

主角可以整幾多個大姐姐分身陪自己訓教?????

其實係咪無 静 招 異變者
萌王 d技就唔識進化？

起初你當佢係男人都完全無問題
小說d插畫

同大賢者訓教

香港只係見過一set咁買

隻一番賞出得咁靚

呢隻到時應該好貴

個cushion之前想訂
不過就咁睇好似好難洗/清潔
所以最後都係冇買到

大賢者真係好正
有冇得分裂返個實體出黎同主角以外既人講野,
一定笑到仆街

有試過大賢者用主角個身體講野
但被人覺得佢冷酷無情

睇小說
好似改左名後直接同主角差唔多級別
係弱少少
同主角多技能而已
但魔素一d都唔輸
而且主角有d特技都傳左比佢地

無望一排 原來小説譯好
緊急射精

其實係利姆露一直都太睇少自己

佢之後會唔會變暴風龍個樣？

其實只係睇下捕食完之後想唔想分解嚟做解析

隻on9 龍唔係有技能食左咩

可以就咁裝野又可以分解 佢d回復藥未就係擺喺胃入面

食左無分解 解析完個結界就會出番黎

動畫好似都有同火精喺胃入面講過野

佢啲藥係咪會用完 定其實用黎用去都係面果浸

之後會講

D鬼人比主角賜左名就變哂白皮膚？ ed紫髮條鬼人女好正

交畀你了
好快有毒耐性

下集或者後集你就知

隻手機GAME 仲有冇人玩

刷上級由55LV 刷到59LV 都未刷到隻5星出黎
(每場先幾十EXP)

禾刀刷吾刀

過唔到主線隻火精靈，LV31去到呢關卡咗

笑咗

dklm
尋晚食左起碼20枝體
刷上級都刷唔到1隻
據點lv 都升到61啦

劇透

罰你一個星期

有 Link please

劇場版咁款

劇組好似好有錢

動畫畫風正過漫畫咁多都有人彈
巴哈

依家漫畫更新到小說第幾卷
想去追小說

13

sor,係小說更新到13
漫畫冇睇開,唔知做到第幾卷

如果起始招式無左是但一個係咪都無咩可能做到魔王?
大賢者&捕食者

主角咁撚好運又勁 就差在無得屌女
H漫有無補番

h漫睇佢畀人屌

漫畫 46定47 = 小說第4卷 第5章被召喚的孩子們

不過建議由頭睇

求LIN

唔該唒巴打

我對朱菜一心一意

打到個活動都就完
都仲未刷到隻5星伊芙列特出黎

十一月係秋葉原 見到呢張poster
但係去邊都搵唔到

而家仲有無機會買到

已經放棄左
超級不停SL有機會打嬴
但唔想不停SL

最重要係大賢者，無咗一定唔得，捕食者就唔知

唔扣體咩?
我掛上級咋

唔扣
佢係計你輸左/嬴左果下先扣
即係你打到一半唔對路可以kill app
如果你怕萬一無啦啦輸左既話開定飛機mode再kill重入就唔扣體
但隻驚每次都load好撚耐

淨係追完漫畫，小說應該重新睇定接住去好

接住
小說無漫畫咁好
開頭亦無乜好睇

Thanks 巴打

缺一不可，捕食者係拎技用，無佢拎技同食on9龍變無限魔素

無左捕食者只係收割無咁有效率一樣可以做到
大賢者就真係必需
主角悠下悠下無大賢者真係成世唔知做乜

Cospa野我諗係香港訂都有
又會成日再販

其實大賢者係勁既人就會有呢個技能，
定係個世界觀係數碼世界，主角係特別既所以有個ai幫

大賢者就係勁在有個ai幫佢諗好晒最好既野出黎
其他人就算好有類似能力都只係輔助自己諗,唔會好似主角有人幫佢諗晒

成日睇錯主角叫利露姆

利無腦

你老母

thanks巴打

小說有分文庫版同web版
漫畫應該係跟文庫, 依家出到13卷

我又唔覺小說差
不過漫畫個劇情只係濃縮左少少, 同文庫差唔多
可以接住睇先
追晒再由頭睇

Viu 幾點有 條撚準備

1230

1230以後

仲未有

唔係有咩

有啦有啦!

瘋狂改名

改名有咩危險 求解

想知萌王會唔會用哂魔素?

用哂魔力 要休息三日先回復正常

分自己魔素去幫魔物命名
用咗嘅魔素唔會補得返 所以利姆路只會愈來愈少

萌王快d練劍啦

《告：大量連登仔獲得被動技能：毒耐性》

套野好慢。。。
會出幾多集？12集咩都講唔到

要迷朱菜了

個王子又係衝動撚嚟
個樣勁廢

嵐加真係純過Husky

下集有得睇隻蜥蝪人點柒法

下集有得睇紫苑煮野食 正

........................

一聽到古川慎把聲就想笑

朱菜紫苑

對朱菜一心一意

嵐加都出埋黎 遲d係咪變蘭牙

做到打完豬頭王， 算係咁

加維魯真係好撚ON9

最多有賢者技能
大賢者好難有

日日變史來姆頂住個胸

黑兵衛出場少 仲要比人笑係大叔

BTW 朱菜好正

唔係大叔
係普通大叔

下集哥布達會係自已作死定係比萌王害死 好想快啲睇

硬係覺得朱菜都係原本個樣可愛d

似會惡作劇既細路女

唔好劇透la唔係人人睇過

sor 下次會小心啲

大家覺唔覺呢套野好拖? 應該都係24集?

係
要快睇騎士魔法

光速

我覺得慢得幾細緻
呢個速度冇問題

咁先好 同我做足佢 咪cut頭cut尾

驚佢做唔到op既劇情

後期搞笑用

個op比你哋打下飛機姐
做唔到我又冇咩所謂 做得好睇就得

第一次睇完小說再動畫係滿意劇情,相反格黎SAO 同魔禁3成PAT 屎

去到十集左右仍然足料，個進程分分鐘順過小說
唔錯

我好想見到九摩羅bb

今季冇啦
要等洗克雷曼竇

就算有都係狐狸仔 無傾國美人你丁👀

好想丁九魔羅番學個樣

一張就夠

漫畫出左47

唔係已經49？

網易不了

百度有48同49

漢化喎

唔怪之得
我開咗多啲人嗰個

ching識貨

@Husky 想問viu字形邊到有得搵

痴撚線 快到仆街得嚟又幾過癮
間唔中都會飛住咁重睇

微軟正黑體

蒼華仲係動物都咁qq
變人樣應該好正

後期成就大業啊
佢無幻想事實黎

根本神作黎

仲要每集op都陰啲陰啲加料

最緊要係唔會崩
視覺享受
就好似date a live第1季咁
先唔評價劇情

好難得魔騎個女主角完全無反感
其他作品有d好難頂

女主係咪高橋李依配嗰個

定係斑鳩？

其實萌王搵佢配或者 悠木碧都唔錯

會多咗萌既感覺

搵悠木碧會變左搞笑番

佳子二世

食無味香蕉

你的妹妹真厲害
屌你我笑到停唔到以為睇緊里番

名都未改就已經訓左

打錯字，字幕

最快咪開console network search srt

主角冇鳩,咁多後宮都冇用啦冇得屌

唔緊要啦 萌王都係低低能能 比人撚架啦

食個男性人類可唔可以生碌鳩出黎？

食完靜都冇閪 自己諗

食左隻狼王有狼鳩

應該都無啦

史萊姆緊係玩觸手play啦

我睇返動畫先記得黑兵衛點黎

有h 漫 sample

朱菜？

紫苑都有

圖呢

唔係無鳩
係大賢者唔肯俾碌鳩佢

唔俾人同佢爭

其實小說有講過大腎者唔俾？

有D野唔洗講公仔畫出腸既

點解 求透

Web 番外篇 - 莉姆露優雅的逃走劇01

copy個時唔記得quote

打飛機會傷身 大賢者唔想佢傷身

正如你老婆唔會畀你出去屌其他女一樣

font-family: Helvetica, Arial, 微軟正黑體, 微软正黑体, "Microsoft JhengHei", 微軟雅黑體, 微软雅黑体, "Microsoft YaHei", 華文黑體, 华文黑体, STHeiti, 華文細黑, 华文细黑, STXihei, "儷黑 Pro", "LiHei Pro", Tahoma, sans-serif

starwar

屌你老母60抽 中英雄王

痴線得一隻6星

執雞成功

仲要男角矮人王

歐洲人は討ちべき
利申70抽乜都無已棄

原來係咁,thx

一齊棄

垃圾驚
終於過到超級但三星唔到
如果唔犧牲隻坦我會矮人第3關頂唔到

屌你兩場超級都唔出

垃圾驚黎，超級咁撚難打居然唔係必出
仲要三場都冇

都抽齊哂 仲唔棄等幾時

未有蘭加

今晚又有得笑

手痕抽埋剩底d石唔中天魔米莉姆
隻驚d石咁難儲 應該玩唔到落去

睇晒文庫版了
有無消息話文庫14幾時出?
未睇web版之後果D.. 你地估文庫大概仲有幾多本完??

而家好空虛

18-20左右掛?
但我估佢都開始會大改後面
可能長過web都唔奇

無百度AC係咪唔會download到

上面有手足係咪話有紫苑本子

《個體名：波追人獲得被動技能「毒耐性」》

等緊番學版庫洛艾本子

動畫化最好就係黎緊個comike一定會出本子

大人版

正呀 可以瘋狂食紫苑

D料理

今晚開飯

好肚餓

yes

仲未有？

未睇點訓得著

蒼影

哥布達RIP

弱小的...弱小的...弱小的... WOW!

原來蜥蜴人個CV係和真

@husky 可唔可以整個紫苑卷起利姆露既gif

有冇人透下我幾多集之後先打隻豬頭帝

好似有排講野

今集笑到仆街
和真把聲

イケボ

呢套野改年番啦

真係配到和真個feel

唔好睇少隻蜥蜴
佢係game入面係最終boss

套野係咪會唔止12集
op Ed 啲人物重有好多未出

半年番

哥布達 個定位好搞笑

有無web嘅小說係繁體版可以打包？

咁就正
節奏再快啲就更正

而家好多都有轉繁體
想要原生繁應該要買小說

蘿莉龍王

毒抗性got

歡迎加入紫克眾

望住紫苑對波果句WOW笑撚死我

今集真係好撚正

煮左隻爛泥獸出黎 大賢者玩埋一份
仲張幫哥布塔蓋塊布

弱小的... WOW!

和真Feel

田中理惠

蒼影無漫畫咁型

我覺得會加速
12月仲有3集會盡量做埋尾
豬頭帝係早期最好停頓位唔應該拖去1月做
就算電視做半年冇所謂
賣碟都好難cut黎放

下圖有一格變左JJ形

好撚正

Who

小說唔知幾時先出得哂
啱啱見文庫版出左13集，同web 版好似差好遠咁

18-20卷左右

應該就未得，13卷單野埋尾估要15卷
之後仲有2場大戰+終戰
如果同之前一樣加筆詳寫應該要到25-30卷

咁要追多幾年先睇下結局...

朱菜

隻哥布達都咁勁,同埋成班友保護隻史萊姆做咩,佢1個秒你地全屋人都得啦

利姆露好打係一回事，但做細嘅無理由咩都交俾主人做 拍烏蠅依d小事點都應該由細黎做

忠心呀麻

自己出手咪即係露底牌俾對手知,雖然未露晒對手應該已經嚇到鳩縮,係未知對手咩來頭嗰陣梗係派啲細嘅去試下手先啦

追哂小說13卷
好想睇web文庫呀
但我揾唔到，救大家幫手

笑死我

ios可以dl輕小說格子依個apps

咪係
當你個細既已經屌打人地最好打個個
即刻投降添啦

佢地係咁諗啫
比人打低果個唔係咁諗

wow

呢套野既小說真係有個好大既問題
政治好悶
人物太多 名又難記 隔一排再睇就分唔清D人

係咪早幾日百度出果個整合？
估唔到pw

哥布達 咁勁嘅？
毒耐性 獲得，仲戰挑贏埋。
個樣傻得嚟又有實力

其實係呢類輕小說共通問題
咩亞爾斯蘭特爾共和國我屌你老母點記啊

國家名 人類國 公會 魔王 魔王手下 合作既人
萌王新手下 萌王手下既手下 ETC 記條毛

萌王又要成日改名

老豆？定細佬？
細佬作者好似忘記左佢定我唔記得左有講佢
哥布達仲有出場

只能翻睇再翻睇
以前睇web版小說翻譯d人名幾十個版本仲慘 (有時唔同人譯)

話時話
覺唔覺啲畫既質素直線下降梗
雖然劇情節奏都仲keep
但背景同人都愈黎愈流
可能資源冇想像咁多
係谷左起前面用

可能要留返畫大戰

我睇overlord果陣都咁安慰自己，點知

最撚鍾意哥布達 個樣on9得嚟勁

呢套同overlord幾似 主角無雙收令建國 但d女又係有得睇冇得食 呢套係歡樂版overlord

睇多幾集就冇得無雙
會有個勁過主角既登場

開始識玩
隻驚係玩疊buff
好似上面咁組
凱金：0+朱菜：0+便服米莉姆：25000+靜：57000+矮人：62000=144000
可以直秒第6關隻hard王，未試超級
如果唔疊buff照平時咁打

森精(減對面防)：4700+你老母：1800+便服米莉姆：16000+靜：35000+矮人：38000=95500
連第6關果隻都秒唔到應該唔使試超級

痴撚線
點解會咁

超級最難係要保到後面果2隻第一關唔死
SL左成十次

乜野都盡在大賢者掌握中

大賢者真係主角最強大技能，冇之一

大腎者先係真女主

8bit

[member]

有冇話第2 season會接住出？

成頁都顯示所有

始終係一套完結左嘅作品
要顧及動畫黨係咁

未完

對唔睇web 版o既人(包括我)係未完
不過聽講文庫會大改所以冇太大問題

我估上面討論緊o既有一半只係追到文庫最新，冇睇web?

動畫進度冇太多野傾嘛
呢度大家好有公德心

真心覺得提出呢個方法嗰位巴打係天才

其他post好似冇乜人用

點解好似萌王好唔鐘意哥布達咁嘅

其實佢好中意

萌王之後真係有人夠佢打？
有無個名比我去wiki下

因爲佢摟打又好恰姐
得閒整蠱個fd咁解

成日覺得萌王係特登做鳩佢
果次無啦啦一腳踢到佢飛起

玩鳩佢條命喎
哥布塔中毒冇救佢，見到佢生龍活虎仲話以為你一早死左
哥布達好慘

知佢唔會有事嘛
萌王成日帶埋佢去夜總會

呢d經典搞笑橋段黎 唔好咁認真

死仆街leo 都羸到萌王

全靠紫苑訓練

其實係講緊依家動畫進度嘅萌王？
好多人勁過佢

你地邊到睇原作？

syosetu

瞓醒移步3號

[10月半年番] 關於我轉生變成史萊姆這件事（3）

推埋佢

5